中共最後一次所謂國慶

有咩慶祝 俾佢威埋最後一次

送個 奠 字俾中共

俾埋隻阝佢啦

10月1人人拎塊「奠」行街

徐sir

應該仲有一次
燒山之前講中共會超過蘇聯73年命

最後一次?咁啱撞中中秋
八月十五殺韃子

[10.1]十月一日 中秋行街賞月相關 不分類索引 之二

又會咁岩同中秋一日
真係天滅中共

咁就74年啦

最後一次

沒有耳仔的Carrie

侵連任到先講啦
支那joe上台支那一秒回血

冇喇
係得番今次。

推

Push

玩撚完

燒山講喎~~

年年都話最後一次
次次遊行又話係最後一次

匯豐幾時試過除淨係唔派息

郭文貴可能真係唔駛跳樓

㷫足七十一年

china joe上台後，
最終由邪惡軸心國獨裁政權統治全球
宣布世界民主價值正式走向滅亡。

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

匯豐幾時試過除淨後唔派息

徐永遠係我地手足
徐手足
光復香港之時一定要查清楚還佢清白

上年賀你老母都算係損兵折將⋯ 今年大家小心，街坊裝行街你咬我食呀

咪燈啦

請你好好地咪亂燈

唔好推

無錯
全部人要平安

臨奠閱訛

RAP 1949-2020

祝佢臨奠月臥，早死早著

計埋早期建黨時間，今年定出年係有99年
所以古已有說99年成大錯，稱王只合在秦州

一代魔王拉柴

哈哈哈哈哈哈

又真喎

又打飛機

射了

我拎張白紙行街

吹呀

無耳性咪成人唔聽人講囉

共產黨長命百歲

拎我個user名去賀佢老母啦

話匯豐唔派息
打飛機打左20年

奠

中秋佳節帶個出去玩

奠阴娥

前年見過呢個post
上年又見
今年又見

所以話 你班支那香港人
根本就同支那賤畜一樣
最叻打飛機

Link?

某日某段時間 一齊著某種顏色既衫 一齊搭某種交通公具既某一條線 而然雙邊互相來回 而單次承載量最高既交通公具就係黨鐵 呢個idea可能好諷刺 但的確的無乜其他辦法

行商場

臨奠

即係「中共國」最長得72年命

Black clothes holding國旗

并

反共

BTW，徐步高案好值得光復香港以後重新開file再調查一次。李家超到時唔係流亡就係階下之囚/變佐肉醬意粉。

除佐肉醬意粉結局外，其他情況都仲有機會好好咁就徐步高案再盤問佢。

祝佢安心上路

我國

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

九十左年成大錯

中共molamola

九十九年成大錯 稱王只合在秦州